警察：*犯警例 ；連登仔：*警例已不合時宜

做乜撚
明明係肛交祥鄧狗負責講嘅野
點解連登仔會爭住講仲好似好有見解咁

你唔講警例唔通佢講呀？

Reference:警隊之光，但女督察可以染金髮？

有呢種諗法：警察唔使守警例
嘅人冇資格話大家麻木
因為最麻木嘅人就係你哋

連登對香港網絡社群嘅影響舉足輕重（唔係抗爭，前線冇人睇連登）

我都知唔會有人睇，因為冇用「核彈」「屌哂你地老母」

推

push

核彈
核咗百幾次
炸撚到黑警仲企咗喺度
黑警已經輸盡公關啦
佢仲會唔會理鳩你哋嬲

Agree

P

警例根本無用

推樓主上熱門唔該
俾多啲人知啲核彈係中國製嘅

冇核彈開咩人出post
所以幫你推

但佢的而且確名義上存在喎

點解要嬲？
只係唔好將唔合理嘅事睇到理所當然咋喎

0.0